大家念念不忘的高頻RAM，對打機真係有幫助！

會提升至少1至不足3FPS！
超級有用啊，真係升到FPS

呢份report我睇過
有部份game差超過10%
做乜唔post 出黎?

又係呢條片

我隨便睇左下。有邊啲多過10%？你cap黎望下？

第6次見到佢😂😂😂 CS.GO基數太大，計下%?

TLDW - average increase in FPS going from 2133 to 3200Mhz is 20%, reaching 40% in some games (Witcher 3)
ryzen 黎

同埋。。。要咁好嘅gpu，用都用唔晒，咁無計喎！咁有錢，64GB 3600mhz la!

幫我計

當你GPU已經用唔晒嘅時候？1080以下應該無乜分別？

考慮到顯示卡進步大

970略勝780ti

1070略勝980ti

2070預計略勝1080ti

高頻ram可以預你玩幾代顯示卡

雖然你啱，但呢但價買，真係覺得自己on9

3000mhz只係貴2400mhz幾十蚊炸喎

1070略勝980，980Ti同1070Ti有輸有贏
所以2070應該最多同1080打和？

係，我係指叫人換2400上3200，又話8GB一定唔得，最少16GB果啲

有得唔買，呢排死都唔好買ram

1070完勝980ti

唔好用公版比啦🌚但我睇GPU rank又另一個名次
其實都麻煩，太多表，又唔知邊個準

非公每張預設oc幅度都唔同喎

講真 你用Intel 上2400/2666 打機 fps冇咩問題既（ipc 勁）
但是如果用ryzen 請上3000 來减低ipc差带來既低fps問題

高頻ram對遊戲fps表現有冇提升 係要睇咩遊戲
咁多遊戲之中 淨係知道pubg有好明顯嘅提升
2400 3000幾 4000幾 pubg嚟講都有唔同程度嘅提升

我上面條link i5 8600k用3000MHZ fps高2133MHZ 十幾二十

你話RAM貴就啱,你話叫急買嗰個人慳嗰少少咪撚上DDR4-3200?咁就睬你都戇鳩,上定DDR4-3200頂耐啲長遠仲平

其實有錢人先玩高頻超頻ram
窮撚可以皮已收

2133 同2933/3200
個差價咁細
1百幾十就有5~20%提升
冇理由唔買

大把人為咗快少少同rgb幾千銀買b-die rgb ram都係咁啦 不過超完都唔夠平一半既2400普條行4通道姐快姐 跟住又會有人話行4通道既底板同cpu貴, 但又走去幾千錢買敗家之眼1151同am4既底板 信仰既嘢你識乜

Intel 高頻同埋勁ipc再配高頻ram 再有加成

之前係另一個post都post過, 我冇玩pubg 唔太清楚個RAM需求, 不過就咁睇呢個台灣仔條片 都睇到有啲分別

12月22 update完之後，好左好多，對硬件無咁大需求

1句，貴得幾多

無必要就唔洗再買，錢多都加得

不過最後，就係8GB ram基本上一定夠晒

你夠唔代表人地夠
而家夠亦唔代表將來夠

講真，我都有部8GB laptop，平時真係夠用，但8GB當你開野比平時多，就開始爆ram hang機流暢度降低真係好難頂，想長開chrome做其他野都唔得

on9
一定唔夠
windows10+driver 都食左2,3gb ram啦
pubg 都食4,5gb
開下chorme2gb起跳
pc版whatsapp line tg之類
唔好同我講專心打機
pubg死左等fd, 唔通掛係到乜都唔做咩
仲未計雙moon撚
砌新機唔係文書
冇16gb 真係咪撚砌

仲有, 唔好以為你睇工作管理員未到7.99gb 就真係用唔盡8gb
之前我都以為自己夠
點知插多條8gb
即刻上到10gb

中學雞虛榮心理
想喺啲FD仔面對攞對4000mhz ram威威
又玩唔起quad channel

唔係得i9 同threadripper support quad channel咩?

就咁，長開
Web whatsapp
Youtube
Google drive
In Google Chrome

Discord
Blizzard

Pubg

玩左幾個月未疾過，90+FPS
唔通我個R5 1600係超人？

無話唔得，不過1070以下，用到3600同2400，差別都得個位數FPS

不如買定128GB? 50年後可能64GB都係文書機？

其實嗌乜丫 睇下咩game 係食重cpu ram 定vga多咪邊樣影響大囉
利申 ：3200 16g ram +1080ti

而家剪片都講撚緊有人買64GB RAM

xpg z1 3000c16 = 1540
xpg z1 2400c16 = 1450

你識乜呀
8gb 都夠曬啦

屌你再講就頭都擰撚甩你

你再講就4gb都夠

7頭，望下個主題？打機啊？眼？

7你老母,字都唔撚識學人講粗口,返去攬住五隻猩猩打飛機啦
文書機都i3 CPU配8GB RAM,打機要求明顯高過文書你仲話8GB夠,你以為人人都剩係玩PUBG?一轉第二隻大作game玩就唔夠RAM

8gb唔夠啊
我開任黑沙玩pubg都試過爆幾次ram

利申：16gb ram

雙開起碼學我裝32GB RAM先啦你

仲有pubg +黑沙

不過樓主唔會雙開嫁

我勸OP咪撚話自己中文五猩猩,話自己lv.2已經足夠

8gb ram夠真係笑撚死
求其搵隻game都打爆8gb ram啦
後面想做下其他野都唔撚得

我玩嘅4,5隻主流game完全無問題。有要求就自己升，絕大部分主流遊戲8GB ram就夠。你地係要亂吹，自己慢慢吹，咪害人。7k以下砌機就8GB最啱。除非有特別要求

有啲嘢係事實，垃圾唔好用腦去FF，阿Q精神用得真好

LoL果啲唔提
Destiny2
R6
Pubg
Overwatch
HOS
大把game我開住Chrome Discord RC wechat 打機，疾都未疾過。你地被人水左買左廢料砌機？

有we柒...仲唔認自己係支那仔?

咁我開line係咪就係台灣仔？笑撚死人

睇過咩spec咁把炮?
4k moon 定21：9 1440p?
1080p就咪出黎獻醜啦
1070都用唔盡

你地真係死雞撐飯蓋，繼續死撐

Line Corporation (stylized as LINE Corporation), located in Tokyo, is a Japanese subsidiary of the South Korean internet search giant Naver Corporation. The company's business is mainly associated with the development of mobile applications and Internet services.

邊撚度台灣呀?睇過?
又係嘅,你話你中文五猩猩,冇話你英文係,分分鐘僅僅合格,俾埋中文link你啦

LINE Corporation是韓國Naver設立於日本東京的資訊服務公司，以經營 LINE即時通訊軟件平台為主要業務之一。

識睇未呀,中文五猩猩果個,對唔撚對得住五隻猩猩呀?上次俾五隻猩猩圍毆,今次係咪俾五隻猩猩輪住雞姦呀?

你要上網查，先知咩係line?咁陰公，睇黎你應該活得好悲慘。台灣最主流嘅通訊apps就係line

特登搵source屌鳩你咋,私底下同人用LINE傾計唔通話你知咩
咁用LINE係日本仔定韓國仔呀?日本最主流都係LINE喎,韓國唔撚知啦
仲話五猩猩?收皮啦,你啲五猩猩係咪你老豆老母賄賂考評局拎返嚟㗎?

睇黎你邏輯真的不行，朽木不可雕也

喂,我屌你呀
都話左高頻ram冇撚用囉

btw, 有冇人post個 8*1 vs 8*2 fps 比juke

理得佢8gb定16gb
依家係差90蚊

差90$
92.5 變101.6fps
10%
仲唔撚夠呀?

點止 witcher 3 3200vs2400
差20幾fps

親身試過打witcher3 用3000MHz 16gb ram 行dual channel 快過用單條8gb 2133MHz 10-15FPS

樓豬縮返入老母個閪到未

呢隻五毛狗同時事台嗰幾隻出名五毛狗一樣無恥,睇住嚟啦,佢一撚定繼續返出嚟柒,我冇能力屌醒呢隻咁撚巴鳩閉嘅五毛狗

用M.2 係咪應該要Quad channel 先用得盡?

pcie3.0 x4 4GB/s
samsung 960 pro Sequential Read Speed Max 3,500 MB/sec

入左你老母果個，臭撚死人

柒你老母
無腦嘅垃圾

屌極你都唔醒，諗住由得你做垃圾，又要煩

樓豬回應吓

拿,咁講啦,大家都係垃圾
起碼我係冇害甚至可循環再用嘅垃圾
你係危害環境,不可降解嘅核輻射廢料
縮返入你老母個臭閪咪撚出嚟害人啦屌你老母

撐樓主 癲價ram可以唔買住 係咪無16gb部機開唔到先？ 7舊水夠我將cpu再升多一級 1600夠升1700 8700夠升8700k

個別極少數例子代表啲乜？

上面咪post左條link囉屌你
十幾隻game 高低頻差10~20%

見到啲7k list俾人推到左cut又cut都要砌條16gb出黎
其實ram想幾時加都得啦 就咁插落去搞掂

咁7K build 8gb ram 你會點組?

唔錯啊 係人地條片到cut
人地測試3隻game 你就淨show一隻
其他2隻 都差十幾FPS 你又唔講

就cap比你睇

咁你知唔知乜春係97percentile?

咁睇average 囉
都相差10%有多喎

屋企兩部機
8gb ram個部玩pubg好容易彈
用16個部就無事

咁當然有啲game特別啲。就好似有啲game特別食cpu，咁係唔係等於打機好需求cpu?依家正常電腦嘅FPS Bottleneck 係cpu or GPU 就係人都知嘅，你明？

咁慘😢我未出過事
點彈法？

乜撚記憶體不足

差個90蚊
其他有提升就得啦
仲有遲啲放ram
你睇吓DDR3高低頻個價差幾遠

啱呀，我自己都係買32GB DDR4-3200 嚟用住先，本身想買64GB，但哪有錢

嘩 又spin去第二樣
而家講緊ram對fps影響
無啦啦spin去cpu/gpu bottleneck
同政府一樣 龍門任你擺

#162686

原來新會員嚟

平衡同最低FPS 都有唔少影響
去到高FPS明明最大感覺到lag個下係 跳FPS個下
之後講講下又講到 CPU or GPU
咁比90蚊你 你係CPU or GPU升級
你做到乜

on9
90$級升xpu gpu啦

已經係用最新/最hit大作新game去測試
你又話乜野有d game特別d

仲有好多測試過百fps 就由得佢啦
最緊要睇low1/3%之類
最感覺到lag 就係呢d位

70幾都會lag一下咁正
咁你係咪140FPS跌到130FPS就GG？就覺得要換電腦？

特別而家顯示卡咁貴 真係急砌得7k 我會行一條8gb 3000mhz 連ssd都cut埋 遲多一兩個月再加翻 盡量加落cpu gpu度

特別而家顯示卡咁貴 真係急砌得7k 我會行一條8gb 3000mhz 連ssd都cut埋 遲多一兩個月再加翻 盡量加
7k盡量堆cpu gpu

CPU大部分game都食唔晒，除非個別要求，所以主要落重本去gpu先，急的話

1400 其實都夠晒主流打機

屌你老母,你自己8GB RAM就夠咋,你估個撚個夠?安全起見起碼16GB唔過份係咪?
咪撚再將你自己一套強加落人哋度

攞msi底板overview黎支持自己觀點
服咗你

你唔信msi 唔緊要，上面都有巴打貼咗巫3 高低頻memory fps嘅分別（youtube link）

仲有一點
上網抄list班友
好多根本乜都唔識
你仲叫佢地cut ssd cut ram
遲下先加

遲下先加 同 加多少少 根本一鳩樣
咁不如遲下先砌啦
遲下遲下

屌你地真係理解能力低下。解釋多100次，你地個豬腦都唔會明

係，所以完全起見，起碼1080Ti唔過份

安全，打錯。廢事你班中文廢嘅人又捉人地打錯字

你真係唔撚驚全世界恥笑你㗎喎

好在用緊1080ti姐

眾人皆醉你獨醒
個個都係戇鳩
你最醒

ryzen要靠高hz ram 是否證明廢過intel??

intel 配高頻ram打機都會有更佳表現

DDR3年代已經feel到

利申用緊 DDR3 2400 4790K

你真係好煩，屌少你一陣就唔得？

自己講緊ram講講下去左1080ti

啱啊 過兩年又可以上網開post話部機好慢

你仲撚煩啦,奶共唔撚認,駛唔撚駛開埋投票問吓大家呀?

你真係勁小學雞，好難相信你已經做嘢

有錢咪買 無錢咪遲啲買

全職做嘢添呀,吹呀?
唔做嘢邊撚度有錢用EK水冷?

你有時候真係好搞笑，我part time幫人補習，都可以去到差不多3萬一個月啦。香港搵錢有幾難啊？

當你私補500$ per hour
都要補60粒鐘
有時9up 都要有個譜

中文五猩猩不過數學FAIL

被富婆包起做左幾日? 定被遊客包起?

嘩,我都想俾富婆包起呀
話說咁撚有錢都唔dump多啲本砌機仲跣人8GB RAM夠

整個小組補？150 per hrs per person? 一次補6個，一個鐘幾多
你地做唔到，唔代表其他人唔得

我以前奧數港隊train開，似你咁廢？

就算60個鐘，好難？1日2個鐘？

算啦你地，唔好自己攞黎7
邏輯唔過關又扮無嘢講其他事
人蠢就自己死埋一二邊
無時間浪費喺你地啲垃圾身上

唔想哂時間就唔好再上呢啲失敗者論壇，應該上高登

無圖你吹到世界冠軍都得啦

另一個課室係唔係播緊你教學video收緊幾十人錢呀?

哦,吹自己幾撚勁有幾撚難?
你到而家都係吹完冇證據,驚俾人起底唔敢post?

6年前就用16GB
17年尾新機用32GB

一千幾百仲諗乜啊

依家稍為好超少少嘅32gb ram 都要接近4k

P.S. 想入手 64gb ram

五毛狗Xxddxx,一叫你post你認屎認屁啲證據你就縮入你老母個爛臭閪度呀?
人哋陳易希而家做埋獨立非執行董事啦,夠勁未?佢都仲未好似你咁撚串,你呢?連位都未上就串柒人,想企高位串人就上撚咗位兼上埋報先啦

搵3皮就唔會係到嗌條8g ram啦

睇你連90蚊都要諗過度過

一堆小學雞
用錢喺邊，值唔值一回事
我一年去三四次旅行，你呢？
唔怪得咁多人話成日見到小學生喺地鐵上連登
真係多

都係高登好，我哋回家把啦

喂,認屎認屁啲證據呢?敢post你啲成績表未呀?求其Google搵張成績表出嚟扮吓人都好啦,例如咁撚樣

扮都唔撚敢扮,懦夫

你呢類傻西柒頭
比人串幾句又3萬蚊
再串幾句又去幾次旅行
.真係有錢就唔係咁講野法啦

仲有
重點就係
差90$ 大部份game 都有5~20% fps 增幅
收左你題目皮啦

再跟住 8gb 16gb
相信駁你d人都係8gb唔夠洗先駁你
系統2gb
pubg4gb
driver? chrome 開多幾個分頁都2,3gb
點會夠?

最好笑係講講下又講埋1080ti
但又估唔到呢到傾緊幾個都用緊

其實樓主錯唔曬 高頻ram的確分別唔多 但呢個情況只適用於中階顯示卡 1070ti以上分別會大左

大部分人只會有2-3%提升
除非用到1080 or 1080Ti
或者幾乎無分別，得1%！

夠就係夠，事實證明一定夠，你死話唔夠你咪加囉，on79
講左幾次
Chrome discord pubg
我未疾過，8GB 2400mhz DDR4

證明？有意思？🤪你地啲垃圾只會玩網絡公審，依家香港言論自由最受打壓嘅，一定係被啲廢青同連登狗。為左自身利益，我先唔冒險。任何個人隱私，放出黎實會被啲人惡意中傷，如果你地會有小小道德，我俾埋身分證又點話？
你地朵幾撚臭自己知唔知？無中生有，惡意摸黑，仲識啲咩？你試下你地自己人都唔會敢喺度post private information 啦！
香港嘅白色恐怖就係你班垃圾，政府都無你地咁打壓人言論自由同公報私仇

用1080或以上顯卡嘅有幾多人？佔全世界都無2%
全世界90%嘅人係用GTX1070 or below
呢啲GPU配高頻RAM分別會只有最多2%提升，甚至0提升
你要用果2% data代表成個世界，咁你同689有咩分別？

咁高登仔呢

一丘之貉

講左夠唔夠睇你做標準?
你話夠係點?
pubg discord 2個分頁嘅chrome?
我嘅夠係黑沙 pubg discord rc skype 加上chrome十幾廿個分頁
唔好將你自己個套夾硬套落人地到 然後話8gb ram夠晒

講撚到自己咁撚叻,連唔自爆個人資料show成績表都唔撚識,即係你認屎認屁啲嘢全撚部都係假啦

Sorry 我推緊隻1440p 165hz mon
1080ti只係緊緊滿足到我要求
1070以下跟本唔夠我用
唔好用自己條線 計落人地到啦

所以你都唔好計落人地到啦，咩叫大部分人？

樓豬點睇

以前自己試過triple channel 對於玩fm 真係幾大分別

再早期cm 年代
用pc133 sd ram 將cl 推低都會feel 到load 快左

當然我唔知2xxx vs 3200 會有幾大分別
我都想知fm 會點

大部分時間無乜分別，只係間中有FPS drop

你收一收皮先啦，8gb RAM點會可能夠，pubg淨係一隻game都食咗5-6gb ram 啦

你死要話無嘅，吹你唔漲
事實喺眼前，你唔信嘅由得你

拍片證明你冇錯

我都係咁諗 開晒3樣 順暢無比咁玩30分鐘睇下
純粹想學野

你自己折條RAM試咪得

拆

16gb ddr4 3200 x2 冇得試

呢度又post唔到video

大把網比你upload片

到時候個pubg 個account 又會被人惡搞

人地4GB Ram都打到喎

仲要6個月前，呢幾個月遊戲優化又越來越好，你會覺得 discord + chrome 會用晒4GB ram?

其實玩到既定義都幾廣
多幾個人4g ram果部應該會玩到燥

你咁撚叻唔係連影片編輯都唔撚識呀?
又係嘅你得8GB RAM,剪完做encoding等撚到你燥

點解要浪費時間喺你地度？有時候我打機仲好

你見到FPS平均無乜分別，但FPS drop會多小小，但都係10%內

話自己五猩猩你又唔撚做proofreading先覆人?
又錯字啦,你個五猩猩係假定係老豆老母賄賂考評局拎返嚟㗎?

你值得我去check字？

肯覆你，你就應該感恩

做咩7左就潛水？返黎認7先啦？

但佢直行炸喎 實際跳轉學校/基地 應該lag死左

你真係五猩猩就唔撚係咁講嘢啦,我未聽過有一個真正嘅精英會好似你咁撚樣串人
垃圾扮精英就係好似你咁撚樣串人㗎啦

最好咪撚覆,最好你咪撚柒再上連登

7你老母,識打個柒字未呀?又話自己中文五猩猩,正柒頭

我粒星星就唔洗太忌妒，你一世都拎唔到嫁啦

我要求好低

真真正正玩5分鐘

再放上youtube

俾個機會我呢啲電腦白痴學吓嘢

上面條片已經證實左4GB ram得
完。

得10fps都玩得
玩到燥底姐

2gb ram都玩到啦 降頻得返十幾fps姐

自己睇有冇嚴重FPS Drop

4 GB 同 8 GB 差得 2-3 FPS
8GB 同16 GB 幾乎冇分別

今時今日8GB RAM真心好順
1.0 之前8GB RAM玩4埸左右就爆ram 要重新開game
1.0 之後玩幾個鐘都冇問題
小弟pubg setting
AA : ultra 其他 : very low
i5 4460
3TB HDD no SSD
8gb ddr3 1600
GTX 1060 3GB

1.0 之前8GB RAM玩4埸左右就爆ram
室內室外行路都好LAG 好疾
1.0 之後玩幾個鐘都會爆RAM 記憶體用左大約7.2GB
但係完全唔覺得LAG
行路開槍揸車都冇問題

開得隻GAME愈耐係愈食RAM 應該係唔識放RAM

之前玩GTA5 玩得耐可以食超過10GB RAM

因為save左太多野要load

以RAM 黎講, 2400 同 3000 3200 差小小錢,
比唔到一個唔買高頻D既理由

入啦
用緊gtx1080
果陣買唔到ti
搵到間有但一買要買十張
高頻ram我記得比普通升fps10%左右

有冇開其他嘢？樓豬話開住幾個chrome咁玩都夠ram用係真？

佢話玩得耐隻game食7.2gb ram 呀
0.8gb ram 夠曬系統+chrome+skype啦

差10%都叫無乜分別

玩到黎得啦屌你

自己禁入去睇啦，或者你腦唔得？
好多時係無乜分別
間中會drop

所謂既間中drop咪就係一去到多野load既位就會跌
呢個咪就係個問題囉

其實有冇實際上插過16GB玩一排之後再變番8GB再比較過？我當你行dual channel

高頻ram就睇人啦，值唔值就好主觀，但高頻一定好啲架啦。

差個幾格咁執著

原來我哋彼此之間對玩嘅定義係相差咁遠

吃不到的葡萄是酸的

正常都會drop，不過8GB會多dd咁

屌你個腦真係有撚病
Average FPS 幾乎一樣啊，腦殘，係要講到人炆，點解你咁撚蠢？

哦？有咩地方你覺得玩唔到？差左2,3% FPS=玩唔到？

咁你都講左個重點 8gb會跌落啲

就係呢個「間中會drop」已經有可能係贏同輸嘅分別,打機最緊要係將stuttering機會減到最撚低甚至零

同人開片唔知有幾多野要load呢
應該冇乜
2gb 都夠

算啦，你唔好將自己打機廢賴落電腦度啦

屌你老母啦
drop fps 都當冇野
又玩到
1fps,都玩到啦屌你老味

原來你平時都係當隻驚係跑Online咁玩

所以話你地腦唔得，自己去閉關啦

其實 你留意番條片
佢地既GPU都係長期99%
即係根本俾GPU限制住左性能
試唔到4 8 16gbRAM既分別

其實GTX1060係主流嘛 跟主流嘅數據先有意義

而家個bottleneck係GPU到
唔係RAM到

唔好擺龍門啦
而家係要討論多少fb RAM既分別呀嘛
主乜撚野流啫
你識唔識做實驗呀？

FPS永遠都會跳動，你就算GTX1080Ti Sli 加 128GB 3600Mhz ram，都會有FPS drop，所以呢個世界電腦都係唔打得機，太廢

你想點撚樣先？做啲4,5萬先砌到嘅電腦嘅實驗有無意義？

屌你老母 另一條4 8 16g ram對比
4gb由4xFPS跌撚到個位數呀柒頭
咁係唔撚係重叫玩得呀？

發覺樓豬都幾似Mr.A，對打機流暢度嘅要求一樣出乎預料地低。

1080ti 8700k
點撚樣4-5萬呀？
識唔撚識計數呀？
行個黃金叫人出張報價俾你睇下啦柒頭
做實驗就係要睇個分別架啦
條片根本係到擺龍門
反映唔到ram既影響

屌你老母，咁GT1030加2gb ram 都係玩到㗎啦，不過成日drop fps姐，咁你會唔會用2gb ram 呀，都係玩到姐照你照咁講

打機就靠技術，硬件合理就得
打機樂趣係咩？屌打垃圾
唔好話你樂趣係睇風景
一般人眼去到30FPS以下先會覺得lag左下
我平時90FPS，跌下都有70幾
除非你有144Hz or even 240 Hz monitor ，如果唔係你都唔會分別到61FPS或130FPS嘅分別

咩叫AVERAGE FPS? 腦？

60以下都好撚大分別啦
重話30
你唔止驗腦 驗埋眼啦戇鳩

你老母死左未？拖返條屍問下有無漏對眼定腦俾你？
上面講咩？1080Ti SLi, 128GB 3600Mhz ram啊，再加一堆高級件啊傻西

樓豬如果我係你，一於試盡佢，用msconfig將部腦可用RAM set死4GB，再開game拍片玩半場（唔係鳩行喎）收哂樓上班傻仔皮

你個腦都壞壞地，自己上總學下啦
你不如話睇120Hz mon都覺得lag到ppt咁一張一張圖？

上網*

我有話要4RAM?

戇鳩仔
試緊4 8 16GB RAM
你拎128GB RAM出黎托柒咩
同埋 你自己又話2133Mhz夠用？
又搬3600Mhz出黎做乜鳩呀

天啊
難怪咁撚多垃圾中文都可以唔合格
理解能力差到一個點
廢物，唔該你地返去進修下中文先出黎獻世
我講過咩自己研究下。
資質有限就不如去請個補習老師一齊睇
中文有5*應該唔會理解唔到了

我唔會呀 因為我唔係你呀
死雞撐飯蓋
講緊60fps樓下
你講乜鳩120hz mon
話之你個mon support 250hz
你output唔到咁高fps
都無用架

你中文真係好撚差

30同60分別唔細喎...

另外monitor 可以超頻，閒閒地拉到去80-95hz都得

戇鳩仔
唔夠人講又拉埋啲鳩唔撚柒搭八既野黎講
你邏輯有障礙
就去弱能學校
玩埋啲砌積木拼圖啦

你話4GB都玩到

但玩到嘅定義絕對唔係鳩行

麻煩你真真正正玩一次睇睇

除左呢句重有無其他野講呀？
唔好講啲同討論無關既野啦
有point 有理據既
就唔怕攞出黎講
你講得服我既
我實撐你架
5**

佢隻眼有問題由佢啦

我放棄啦
一個二個邏輯bug一堆，理解通力又差
就學人串77
睇到好心痛，唔怪得依家中文合格咁難，咁嘅智商，老師幾俾心機都教唔到你地。永遠理解唔到語句之間嘅關係，都理解唔到語句背後嘅意思
蠢，唔係你嘅錢，好似話被人輪姦生嘅細路智商天生有缺陷？

自己進修下中文，或者睇下個腦
幫唔撚到智商有缺陷嘅人
最憎蠢人

對唔住囉

唔好話高登，hkepc 都高質過呢到

叫咗你唔好浪費自己時間爭論

之乎者也

我pubg AS Sserver 2400分左右，唔算勁 但玩唔到一百場，算係咁。基本上贏唔贏到，FPS高低不太重要，無CS咁重視FPS。呢個game 意識第一，槍法第二。FPS過到60，再上都唔會太大分別

你pagefile較咗幾多gb？

無整

無整即係會同你預多8-16gb左右，因為system怕你唔夠memory

咁開心？真係有用咩？我一陣整多32GB 先😂

我見完全無需要整 就無理了

當memory使用量達70%或以上時，system就會開始喺HDD/SSD（視乎你個os裝咗喺邊）度切少少出嚟做cache，由於hard drive同memory速度相差太遠，當唔夠ram用嗰時會明顯感受到流暢度開始下滑。

如果8gb ram 叫啱啱好夠玩PUBG，咁4gb ram 真係會開始力不從心，settings上要再較低少少至叫做玩到。

又spin撚到人嘅問題?
用一部順暢打機嘅電腦,輸撚咗我就服輸最多屌句老母就下一場
如果因為lag所以死,我會發撚晒癲打爛嘢

Yeah,我就係用144Hz mon

你唔係中文五猩猩,係中二病程度五猩猩

樓主係on9
但啲人理解中文真係好廢
樓主講緊乜都睇唔明

你嘅邏輯bug點睇都嚴重好撚多,你冇料扮四條就串柒柒就係人都知,你老母俾連登仔輪姦就有份

你140FPS跌到130，你就會覺得自己死係因為lag機？

你啲小學雞，返去讀下書

你知佢地無腦就得
咁我又有咩你覺得唔啱呢？

擺撚明講60以上跌撚到30以下啦
又話自己好撚醒?
冇料扮四條就收皮啦

講過啦
我8gb ram彈pubg
我無set 分頁

60同30fps好大分別喎ching 60以上肉眼先會分唔到

我都無set
但你點彈法？打打下 game crash?

同埋我分到90fps同60fps,得60fps會頭暈

我知，我係說如有一瞬間lag嘅感覺，多數要跌到30以下，肉眼先會明顯感覺到畫面停頓。打開FPS GAME嘅人，都明顯分到144同60FPS嘅分別。我都打算換144Hz monitor

彈記憶體不足
隻game就crash

我掃左幾眼，唔見有跌到30以下，你cap黎睇睇？

老老實實 60跌到40已經好大分別
唔洗一瞬間去到30以下
尤其玩啲動作向既game
會睇到好唔流暢

咁嚴重🌚😂我玩幾個月未試過喎
Chrome唔一定開多
但我基本上Web whatsapp/ discord就永遠長on
有時候開埋Blizzard app
真係無試過有咩問題 除左之前update完要turn off replay death cam果陣

搞清楚係無set 定係直頭disable咗個pagefile

無set 個系統都會預留幾gb pagefile俾你

咁即係一般人都會有呢樣嘢？

你係無set定直頭disable咗分頁？

咁叉燒果啲會彈game，係因為自己走左去disabled ??我一陣返到去就check

屌你咪用emoji啦

你用win7定10？

你唔手動disable 就會一路enable

換言之無set = enabled

10

開taskmgr 會睇到自己os切咗幾多gb hdd/ssd嚟做分頁

Disable

至少要有16gb ram至好disable

痴線...居然話30fps 同60fps冇乜分別
個smooth程度已經差好多....
4gb ram 4x fps 跌到幾fps
都話drop 冇影響
實力問題....

真係好似mr.a

講都廢事
就好似ps4玩ds3咁 左右郁畫面唔會lag到定左係到
但會有明顯好慢既感覺
呢d情況我都叫佢lag架喇
同埋以佢咁講g4560 4g ram GT1030都夠玩啦

我敢講你介紹朋友去咁砌 實朋友都冇得做

明心砌機都得啦

有d似ddos

明愛*

佢連30fps 都話肉眼睇唔到
到底佢係咪做開文書唔打機
打fps game 賽車game
動作快小小ga game
都明顯感覺到60 30fps啦

上網睇下片 compare 30 60啦
一眼就睇得出

4GB 已經足夠，加張1060就打到機鳥

洗鬼1060 買1030啦

果然係垃圾，中文都唔得
你地自己死埋一二邊啦，睇都睇唔明就9up

慘 好多人無睇你講咩

樓豬唔值得哂咁多時間喺呢到

唔好睇到自己啲時間咁冇價值

一早叫咗你拍片咪唔洗用咁多時間同人駁嘴

我真係屌你老母，邊撚個教你小學中文？語文能力差撚到咁？真係好撚憎蠢人，你搞下自己個腦再黎獻世啦，幫唔撚到你

仲哂自己時間同人嘈
服咗你

借ac黎？😏我唔想唔小心自爆

我都冇玩PUBG

有就一早幫你拍咗片啦

老老實實，我係教主科中文嘅，睇到啲人中文咁樣我好想殺撚左佢
等於一個細路仔死要同你吵話3加3係9，然後仲話你錯

我有做聯校口試練習嘅考官，如果見撚到咁嘅考生我真係叫佢返去重讀小學

拍完片再自己執下段片，刪走自己ID咪出得街

我話30FPS都無先會明顯卡一下，有60FPS就叫流暢
乜撚野我話30FPS同60FPS無分別
屌難怪中文卷一30%分就level 2，都咁多廢物拎唔到

做乜撚提佢,等佢用吓佢嘅聰(ngong6)明(gau1)頭腦自己諗呀嗎

我覺得唔會跌落60以下先叫流暢

睇下你啲舊post字都唔識多隻扮咩考官 真係好撚肉酸

都係嗰句
冇料扮四條嘅聰(ngong6)明(gau1)仔exactly就係佢咁撚樣串人,真正有料嘅人會靜靜雞咁用自己能力改變世界從中獲利,邊撚度會浪費時間串人?串人就係暴露緊自己弱點

你嘅premises not true, so trash

5系甘牙

有啲聰(ngong6)明(gau1)仔鍾意標奇立異,喺連登做盡反連登行為,同時用5P字,講蝗蟲話,又做五毛狗奶共

你諗下你自己先